##Conceptos

**Diferències entre arrays i objectes.**
-Array: es un grupo de datos
-Objeto: es el conjunto de propiedades

**Què és un prototipus en javascript?**


**Què és un constructor en javascript?**